有娜十卜區 ^_^

見佢咁有誠意瀏海cb 決定十卜佢

原本諗過唔加入上年出道既人，不過因為我一直都十卜瀏海既人，佢符合標準，亦係上年出道後首個開po討論既人

嗯明白ok收到

昨日套戰衣我都幾like

唔好PO齊陰 好7

型喎

就係瀏海先十卜佢喎導兄

下-.-...

其實都ok嘅

腳妹有新po..gchi

gchi gchi

G妹我都有瀏海 十卜我？

呢個look勁掂

嗨兔兔

swag做乜唔推阿ong
我發夢你喎
尋晚又發夢ong載我出街

正哦🥱

我有娜

強勁既舞蹈

哇支持

公主有娜(心心眼)

唔係皇后咩

其實都ok還好既…

yuna

嗯掂呢

喂點解呢隻碟送既卡冇張瀏海

哇打燈效果都一流吖

塊面仔紅卜卜😳

me me me

dont touch me

係？ 淨係留意燈光

吊打luda

米癲拉..

食wasabi 辣死她

好似好好味咁喎

我今日都去咗剪平陰 結果
點解我唔係yuna

用匙羹食壽司

平陰好正...想同佢愛愛

明顯係刺身井

平陰冷帽好正!!!

係咪想做學友兄新女友

美延先係我女友

超令

好唔有娜

甜甜地

哇

傻仔

比啲尊重

第一贏

側邊啲毛想點🥺

扮qq囉

死圖喎

你block左kakao既圖？ ios同an都睇到喎

手機又睇到

我我我

勁正

好qq

嗯學友兄嗯

對鞋唔知想點

唔好睇咩

完全唔襯條裙😅

老鼠仔呢?

令

嗨

改左新名支持我有娜

佢話送俾學友兄

多謝捧場

做咩個樣咁惡😂

早前

佢話想做學友兄gf #2

我有美延啦😆

可摸耳同佢一齊玩煮飯仔

勁可愛

q俾學友兄睇

lm

好搞鬼

只係推左廿日好似覺得好耐咁
佢地係咪上埋今個星期就完

平陰馬尾正

佢再見前想做一次學友兄女友喎

Gchi

少少似志效

盲?

少少都唔俾？

咁少少弱視囉

志效同我熟 佢放空既表情就係咁

佢地promo完個po都推唔郁

推舊圖
就黎完

fyy嚟 呃我唔到

經典瀏海

就黎無哂貨

慳慳地出囉

仲有好多未出

坦白講最鍾意都係紅髮
齊陰不了

留返d遲d出

🙄

嗯

推推

仲未貼完

早前vlive

有好多時都要自己cut片整圖，都叫盡左d力推po

咁佢轉左髮型仲十唔十卜

女仔平陰可以好靚
blackpink Lisa

美延都轉過髮型而家都仲推緊喎

我借左個名佢用

[/quote]

貓貓禮志有娜

今日

。

仲有貨

party妹

今日vlive

竟然可以頂到今日，以為佢會一早轉返以前咁冇陰

睇佢上面今日vlive仲有d陰

睇黎佢幾鍾意個陰

我都覺得好睇，希望繼續留住

最尾個樣有啲似第二個人

冰個

支持 我係因為個陰先鍾意佢

無咁齊仲好睇

都！靚！囉！

趾妹點睇

幾型

似自己剪

就comeback了。

染返黑

多謝報料